想搞過眾籌幫陳同佳生活

佢以家左右不是人 日日都驚比人打 點重投社會 不如大家籌少少錢比佢生活 等佢半年都唔洗煩

我諗 20 萬都夠佢用住先

幫佢脫墨先喇

樓主工場請夠人？見禮兄做得幾辛苦

未夠人 差2 個 以家禮兄雙工

出家做和尚啦，有食有住。

人地住緊呢度

Real ?

圖：接載陳同佳的車輛駛入何文田京士柏山洋房，約半小時後離開，陳同佳已不在車上

有司機

我同佩兄想做 幾時可以見工

20萬夠佢洗幾耐，樓豬寒酸到

on撚鳩

佢殺人兇手黎

反還反 咪當佢真係義士

仲有保鏢，同飯食
想問樓主自己有冇咁既待遇

你咁講用刀插警察喎個都係殺人兇手唔係義士啦on9

佢地打橫黎講 分化撚

又話公屋仔？

林鄭見佢慘求其搵間屋安頓佢

屌 我都想 成世人未去過有錢地方

潘生潘太會點諗

想跳樓

臭雞老母

潘生潘太應該生多個囡俾佳哥做老婆
彌補番對佢嘅傷害

比盡50 萬 唔可以太多 對潘生潘太唔住

20萬買衫都買左